有位TVB演員影學生大頭

今日罷唔罷課係學生自由決定，關唔關你條八婆事。做咩連中學生都唔放過。不斷影相，拍片。
跟住睇下有邊位藍屍咁想出位。估唔到係TVB演員啵。我諗應該冇人會識。
不過我希望經過今日可以令更多人去認識你啦。

真心一問，佢邊個

見都未撚見過

係咪北姑嚟?.?

Who.gif

係而家既TVB無人材既情況下都做到無人識
終極暗星
呢個po應該係有史以黎最熱烈討論佢既po

我諗佢從演咁耐，都係想出名。
我希望各位幫幫手令佢出名

淨係影相無問題，大叫垃圾加影相就有問題！
因為你煽動人地情緒再影鳩人！
人品有問題！

【持續更新】香港人九月日程表

讀神學都讀到咁撚黑心

妓女1 妓女2個啲？

支那雞PASS

妓女 飾 妓女1?
TVB好多茄哩啡都有人認得, 真心連認都認唔到嘅好心走喇, 做返自己本行

Who the fuck?

大陸雞？ 專比老西屌個隻？

係咪以前係艷星？

陳昭昭？好多年前拍咸片嗰個？

昭昭公主
要幾公主病先會咁叫自己

點解佢把聲咁難聽

邊位

九月一開學？
仲有咩叫「神學學文憑」
淘寶架？

唔係掛，居然有人識佢
咁更加要推啦

完全唔知邊撚個
呢 d nobody post 佢出嚟盞益左佢

連wiki都無，即係暗到無可再暗嘅暗星。
冇睇無綫綜藝十幾年，真係唔識佢。